香港啲PTGF係咪人類歷史上最串嘅雞

個撚個撚屌妹都串過馬撚
又貴
好似要啲客求返佢咁
講嘢又掘又西
仲要咁撚貴

大陸雞或者香港陀地雞反而識哄個客，想佢搵自己

係得啲ptgf先咁撚西
啲廢柴毒撚仲要中個頭埋去俾人撚
叫雞都叫得柒過人

咁嘅雞都有人叫
個客先係最戇鳩

鬼叫有班連NO TOUCH 都肯

鬼叫有班毒撚連食飯NO TOUCH都肯幫襯

俾錢求人俾自己請佢食飯
事前又要send 相又要好禮貌，俾人揀過
食完仲要打幾百字讚佢同多謝佢

咁撚on9都有

個市就係班垃圾港男搞彎哂

成個電影業比你搞彎哂

垃圾客做爛市

仲要比錢先屌到你都幾廢